[突發文宣] 警犬搞緊軍事政變

開頭對異政見人仕打壓

聯同金錢利益建制大黨勾結

一而再 再而三公然警黑勾結 鄉黑 福建

著手公開信反擊政務司長代公開道歉

從721到811 警犬無差別打平民大屠殺行刑式追捕

顯然香港係沒有任何政制/法制可以控制警犬

好大機會林奠/各高官係比警犬軟禁
因而從來冇任何一次公開遣責警犬

結論警犬係軍事政變！！
而家已經全權控制緊香港

另盡快搵方法求證前線仲有冇鬼

推

你真係當自己軍師牙？

重點香港係冇軍隊只有警犬

好明顯軍事政變
警隊可以凌駕所有政府部門
權力甚至大過特首

大陸公安黎 醒未